(一人一個起身post)你班仆街想mon post

condom仔！放人

罷罷罷

無訓過